(扁平足入) 行得多路，你地呢舊骨係咪一樣又突又痛

人越大越易腳痛，基本上而家一行超過兩個鐘，腳板就好痛，主要係呢舊骨，以下係示意圖。有無人都有咁嘅情況？

我隻右腳係 行得耐會特別痛+瘀

你有無突出黎，我好突舊骨

有，我左右腳都突左舊骨出黎。